頭先聽到7仔阿姐屌鳩支付寶

個阿姐話支那寶又話又煩
啲客又唔拎定出嚟
都係八達通快啲

八達通>支付寶>.....>微信(真係慢)

八達通要禁個mon三次就去到付款頁，支付寶要禁5-6次，掃完qr code之後仲要等佢load，人多嗰時真係好q煩，咁你話用邊個快啲?
利申:便利店職員

垃圾就垃圾技術啦

掃完起馬load成10秒

係呀，7仔啲電腦好慢架
唔好話7仔，之前係M記見到人係counter用We7 Pay都睇到燥，嘟極都嘟唔到，到嘟到又話唔夠錢

根本有信用卡自動增值嘅八達通，係無得輸。除咗係無信用卡，我諗唔到點解會用支那寶同We7 Pay

夾硬推d垃圾落黎
慘得過大把窮撚為左幾蚊回贈死去用

低端支那五毛 Dewi 滾出連登

paywave/paypass/applepay/googlepay又點？

paywave真心幾好，信用於當8達通咁用，雖然比8達通耐少少

每個人用既電話同network都唔同，遇到d阿婆用cheap機cheap plan我真係恭喜你呀

車，原來只係自己喺度呻
仲以為係佢兜口兜面屌隻蝗用支付寶

如果多人排隊嘅時侯有幾個人用一樣會覺得麻煩，因為都係要load，但係宜家用支付寶嘅比例已經多過paywave/apple/googlepay，啲人為咗嗰50蚊迎新coupon同幾蚊回贈痴q曬線

所以八達通根本唔怕公平競爭
最怕有人洗橫手要八達通消失

QR code 本身就低技術

大把人為左減幾蚊走去用we7同支那寶，仲要係即場download入資料,又要唔識用,阻住個收銀

M記唔錯
就萛而家玩 mobile order 都好快
仲可以直接用信用卡過數

香港嚟講，M記同HSBC都算係最鍾意用高科技嘅企業
不過兩間都係想降低成本

7仔係咪仲用電話線

老實講 八達通真係快d既 嘟一下 但因為要裝部機 所有做唔到所有地方都用到

八達通最大優勢就係快,而家d閪佬高層搞Qr code支付真係戇撚鳩

咪就係囉
如果佢研究到用電話做payment都好似實體卡 tap 咁快就有得諗

exactly!不過班閪佬高層咁撚戇鳩應該唔明

有d人去到counter才 ON電話

起碼等3分鐘

網絡load得耐就冇計，但唔拎定電話開定app出黎，保持入邊有錢，呢個就係人既問題。
我諗好多人都試過d阿婆阿伯八達通唔增值又要死嘟爛嘟，重有好多仆街港女，拎個書包/LV袋起地鐵閘口死掃爛掃阻住人番工。有時未必係程序既問題，係user問題。

Paywave 快係快 唔見左張卡就gg

成日用Apple Pay
速度：
OK > 百佳 > 七仔 > 其他

但樓下百佳喺商場中間，電話得兩格，收錢特別慢

好燃憎人用呢D, 慢到HIHI
咪以為係D阿叔阿姑用, 我眼見全部都係後生仔用, 而且有好多係香港人

paywave/paypass/applepay/googlepay 掃完5秒左右,
支那寶同WE柒真係掃完要成10-20秒

早兩日去買野都見到有人用呢啲電子野 搞到條隊勁長 後面啲人屌晒鬼

八達通 > Apple pay > 垃圾支那寶

支那人先用

做緊間拉麵店，個支那寶舊野成日連唔到wifi搞到埋單d人係度卡關又要share自己手機d流量又要keep返張單

支付寶嘟完都要等，之後你或後面嗰個會以為畀完，原來係未，要等兩三秒先完成交易

貪心果班人爭住用

咪撚on9啦 想比人投訴咩 隨時冇得撈呀屌

利申前便利店識員

No offence 八達通都唔係咩高技術

啱啊
但相對大陸兩寶高囉

Load唔load到係睇佢寫個條友想點快法
八達通玩唔會即時上傳餘額上ser只需要local
之後先做夜晚ser之間嘅交收
但我就睇死we7點都係要連佢個濕鳩ser拎戶口
所以搞到成件事柒曬又慢

都岩

一日未出到單都唔知交易成唔成功
d客嘟完個code就想走都要叫停佢
有時等左好耐先話交易失敗
支那寶好心死返支那

開applepay到拍落去成個過程係好快
但係之後要等佢Authorization 就好鬼耐
你同個店員一齊望住部paywave機十秒咁

理解唔到點解唔用八達通

Apply pay呢

前7仔職員

八達通： scan完barcode -> 小計 -> 八達通 成個過程大約用5秒 （如果個客一早攞定出黎）

支那 w7 : scan完 -> 小計 -> 電子錢包（好似係咁叫 唔記得左） ->支那 / w7 -> 等佢load （呢個過程已經佔5秒 快的話） -> total around 10秒

做左咁耐 發覺用w7 支那既人90%都唔會攞出黎先

支那既人99%： 可不可以用支那w7? me: ok (hea9佢地） 然後佢地先會攞出黎 未計開鎖 佢地上網慢

以下too long didnt read

同埋有時我返其他鋪頭，得一部收銀的話 支那寶就真係好撚on9，因為樣野係冇撚得取消，scan完個mon會話不可以取消，咁問題就黎喇，好多時候都係收唔到，（後尾以我所知好似係因為佢地熄左個apps/自己禁左取消），然後點呢，就係要等佢喇，因為crash撚左，我又冇撚得取消，佢地又要等。支那寶佢個design on99,冇撚得取消又要等，因為我得一部收銀，往往後面就排撚哂長龍，然後用支那寶果條友會因為等得太撚耐，就話：我都係唔要喇 你幫我取消佢啦。屌問題黎喇，你就拍拍羅友走左佢，我同條龍就on99咁等，情況都幾撚尷尬，最後大約要等2min，先等撚到佢話交易取消。 （佢一日未彈出黎我部機一日都用唔到）

屌你老母我真係唔明方便係邊

其實講真係要用e payment, applepay visa/master都冇咁撚煩，最起碼唔撚會鎖我機

投訴無用㗎
之前做兼職7仔 成日俾人投訴態度差
經理次次都攬我哋 求其耍走d人

applepay會耐過八達通
如果人多我都唔會想見到apple pay既
不過最起碼唔撚會鎖我部機先

香港閪客太多
不過7-11唔會炒人架喇
而家實在唔夠人返工

除非你偷野 如果唔係都唔會炒

你果間個經理咁好 我果間一比人投訴就比人的入後房「訓話」

之前返私鋪
老細同我成日屌客

根本唔會裝。

除非想累鬥累玩焦土 ， 拖慢成條隊

人工又唔係話高 啲客又西 早走早著啦

我都係幫我經理手
佢人太好 我都係一個禮拜返一兩日幫佢手

咁現金快d定支付寶快呀？

點解m記部機咁快?
apple pay秒出單 其他鋪頭都跟多張receipt

呢 d撚樣咪阻撚住曬囉。
唉，好心用返八達通啦

麥記嘅POS駁香港寬頻條線 梗係快啲啦

因為人地用寬頻，同樣ok都好快，7仔好多間都仲用緊電話線

Apple pay可以唔開data都俾到錢架喎 唔關接收事
速度一定係m記快 一秒出單

細數八達通，大數APPLE PAY啦，去IKEA買幾千蚊都係拍機手指模(我覺得如果要用FACE ID反而蠢左，要對焦，IPHONE X用家幫手評下，好撚窮無錢買X)，就係等出單時間長左D。

搭單問，其實APPLE PAY部機出左字APPROVED咁走得未?定一話有機會交易失敗?

人多我會揀返用八達通
廢事阻住其他人

完全垃撚圾，阻撚住個地球轉。
攞來掏寶就可能有用

慢d阿姐又冇蝕底既，又係咁多人工，蝕既係排緊用緊支付寶後面既客，個個都用成幾分搞，睇你要多幾耐先比到錢，唔好剩係諗優惠咁短視啦

見過人地係m記用微信畀錢，畀咗幾分鐘，拍咗幾次都係畀唔到，最後畀cash

係鋪頭機收得慢呀

iphone X加埋apple watch 爽
我多數等佢出埋單先走 有啲真係LOAD好撚耐

八達通咪又係賣你d資料
仲要下下搵定銀包
又要增值/申請自動增值
間公司又串，當自己係大佬
唔研發新野，又唔同apple合作
不思進取
咁都有人吹捧

利申用applepay

屌那媽引入埋d舊技術拖慢生活嘅嘢
又多支那西同廢老
搞到買少少野都慢到西咁

支那寶攻港全部都係用錢堆砌出黎

港豬自甘墜落 為左貪少便宜 就DL黎用

直頭係一種倒退

我成日用apple pay 一秒就比完錢
正

賣個人資料 正狗閪公司
有研發新野呀 咪招緊標整QR CODE入閘

QR code 入閘真係戇撚鳩

狗閪政府 自然有狗閪公司

大英祖國幾年前已經可以apple pay搭underground
支那狗鐵呢? 屌你老母

八達通仲可以玩多十幾年

排前名用支那寶真係等俾人屌

我係iPhone x用家，x用face id快過之前部7plus指紋勁多
基本上我㩒定apple pay頁面，然後望一眼就已經可以準備比錢，一啪落機一秒完成
以前用指紋勁煩，成日detect唔到

高科技野唔係用黎開源就係節流

但用指紋可以噤兩下HOME 制出到APPLY PAY 果版
無知一問X 有冇依啲快方法入?

認真係深圳玩兩日, 乜柒都用we7 pay , 又快又唔洗等

我另一個思考係指紋感應器同相機鏡頭邊個用電多D，同埋FACE ID個感應角度，始終頭要拎去望機，鏡頭要見到人頭，而指紋可以拍機個下嘟機同時感應指紋!

噤兩下power

用三叔pay八達通, 就咁拍部機埋去就得

無，我想咪始終要自拍咁對下自己部電話先拍機?
但指紋可以係袋一拎對去VISA機同時自動感應。

冇得係手機用

支那寶唔夠錢會出error，連接唔到又係error，永遠要user自己估咩事
俾錢default同你用要手續費嘅，明明ac仲有錢
qr code同barcode唔夠光又會scan唔到，好on9

另外仲有個更on9 TNG，每次用都要先登入，再手機驗證，再睇terms，先入到去，用親都搞5分鐘

得八仔最成熟，最快

八達通果d廢老同師奶都慢成咁
支付寶肯定塞過紅隧

既然八達通咁方便, 無理由要link apple pay 啫

無得咁比，八達通用喺人俾錢商户（或者少商户找錢比返人）根本就無得輸。（除非比錢喺度捽手袋）。拎張卡嘟一下就搞掂，咩paywave applepay 支付寶，微信支付，Android pay 全部都仲要load。

支付寶，微信支付好用嘅地方係可以人對人咁過錢，同payme 一樣（不過payme 起碼要有對方電話，而支付寶，微信支付就有QR就得）。

去7仔，ok買嘢，尤其係朝早返工前拎枝茶或買個包，真係用現金或者八達通啦。另外嘅電子支付真心差好遠

搵張八達通搵到同56k一樣慢

支那寶快果陣就會多香港人用

我情願啲人用電子支付好過啲人係度數毫子俾錢

止想講 一定係一班人霸晒咁多條隊買杯雪糕然後係收銀面前慢慢裝同開app 仲要慢慢開又話唔識嘟又要冇錢係入面

最火係嗰啲師奶一朝早買盒奶。
去到比錢嗰度先搵張唔知咩優惠卡，之後慢慢拎散子包數散子。

咁撚低人工仲點要求你做高質素既野

支那寶真係on99啲垃圾師奶菲庸成日係m記用 唔清唔楚同啲職員嘈邊啲優惠有邊啲優惠無 嘟部人機又暗又唔知乜7野搞勁耐 成條人龍係後面都唔用8達通同現金 我屌你老母想買個m記都難 用支那寶死全家啊